覺唔覺得拜山要燒連登討輪區

睇下會唔會真係有野開post